月經post, 求最平汽車保險

格過
平安
快而保
新印度

有無再平少少？

咁你格完邊間最平

間間條款都唔同，懶比較嘅就唔好求平，咁都要伸手。

你幾多年牌幾多歲想出咩車都唔講, 好難討論

有冇20差唔多21 P 介紹？

金時？

唔好用立橋
收成波係董事

收到，thx

新印度，有無伏？

伏在你如果有咩位遲咗報，交傳票律師信遲咗等等人佢真係會踢單，

最後得翻快而保可用

快而保係agent嚟咋

下，一陣快而保揾翻新印度點算

之前quote過fwd唔貴 又可以上網搞

恭喜你囉

三保/全保？三保泰加都算平

上網quote左價比較貴呀

中銀墊底費好少，算平

你爛咗先買保險你話保唔保？

上網quote 中銀 立橋 平安 6161 fwd axa

你買開三保，無喇喇加wind screen cover 再一買即 claim。你當人傻？